核彈不割但必需改玩法

首先事情發展到勇武係因為和里非到極致都係逼唔到政府回應，先進化成勇武。而家無論差佬定示威者個武力等級都升無可升、封晒頂。勇武再升級真難保其他人唔會割。

而每次勇武既成果係見到既，揭露左政府同警隊既黑暗腐敗。既然和里非勇武都去到盡頭都未逼到政府回應。我地必需用安全有效既牌去搵突破點。而唔係日日比人捉幾個幾個咁，咁好快會無晒人。

因為我地好多手上既牌好多都未使出黎，日日都有新料爆，但我地係完全唔夠文宣人手同時間去比大眾去消化事件，令到更多非黃既了解到政府既黑暗。因為一單起左，社會未消化，未煲大就有下一單，中間無時間比人宣傳開去，同埋太多太密會做成資訊麻痺，咁好多手上既靚牌會比一張又一張既牌覆蓋左。

咁其實我地係浪費左我地已有既資源、手足同新加入者。

同埋我地宣傳點一定唔可以淨係得連登同黃page、因為佢地本身已知政府幾醜惡、你地唔需要係上面做更多。呢d平台自然有人做野，要做既係去藍page藍陣做3毛式宣傳，唔好比唔比人鬧比人串，當大麻口罩呢d咁可笑既傳言都有人信你難保佢地會轉陣。

記住你地要爭取普選既話，拉攏藍陣係必需承認同落功夫，否則比你爭取到都係會比藍陣壓贏我地都係會輸。

利申並非割蓆文、和里非同勇武係互補，勇武用身體勇氣保護保里非，和里非用人數資源去保護勇武。缺一不可，絕不能失衡。唔好互相憎恨。

推

Pish

係兩者缺一不可

【彭博· Bloomberg 】香港正中下懷 北京待運動全面瓦解